如果麥巴比係香港出世.........

琴晚19歲嘅麥巴比會做緊啲咩嘢？

讀緊ive

睇緊世界盃

睇波囉

上連登

19歲嘅我睇住19歲嘅佢

係重慶大慶睇緊世界杯

賭剖破產

11年後我都19歲

爆格？非禮？

劈友
強姦
盜竊
搶劫

利伸：估下

上連登 個名叫UST黑人

比童黨mk屌佢無撚用唔識打交淨係識踢波
d讀書同學又睇佢唔起淨係識玩運動
老師就淨係屌佢香港要搵錢所以唔好踢波
最後中六畢業出去做運輸

排隊買yeezy

去141

踢港足 上連登

應該會喺studygram度aim 35分
然後14分入asso人恥笑
最後憑體能加入警犬

晚晚抽插會員ust南亞仔

跑得快

如果messi係香港出世又點？

做緊速遞

謝師宴毒j